{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048162",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스탑오버"
    },
    "text": "ストップオーバーは平日は10amから9pmまで、週末は9amから9pmまで営業しています。 この食堂は忠清南道牙山市永仁面古均吉1(旧ワンマート)に位置し、ここでは衣類撮影や商業撮影ができるということです。 メニューは様々な種類があります。 プルドポークプレーターは19,500ウォンで、アシイボールは9,000ウォンで、オリジンラテとシナモンラテはそれぞれ6,500ウォンです。 マンゴーフラワーとグレープフルーツケリーは7,000ウォンで、アップルキャロットとレッドベリーは同じ価格の7,000ウォンです。 ベユスムージーとマンゴースムージーも7,000ウォンで、コーヒー豆の説明は無料で提供されます。 アメリカーノ Aとアメリカーノ Bはそれぞれ5,500ウォンで、コールドブリューデカフェは6,000ウォンです。 バニラビーンラテは6500ウォンで、バターバーは3種類で構成されています。 バターバーオリジナルは4,000ウォンで、バターバー黄チーズと薬菓は同じ価格の4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどのような営業時間ですか？",
            "answer": "平日は10amから9pmまで、週末は9amから9pmまで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "この食堂は忠清南道牙山市永仁面古均吉1(旧ワンマート)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂でどのような撮影ができますか？",
            "answer": "ここでは衣類撮影や商業撮影ができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "メニューにはプルドポークプレーター、アシイボール、オリジンラテ、シナモンラテ、マンゴーフラワー、グレープフルーツケリー、アップルキャロット、レッドベリー、ベユスムージー、マンゴースムージー、アメリカーノ A、アメリカーノ B、コールドブリューデカフェ、バニラビーンラテ、バターバーオリジナル、バターバー黄チーズ、バターバー薬菓があります。"
        },
        {
            "question": "プルドポークプレーターの価格はいくらですか？",
            "answer": "プルドポークプレーターは19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アシイボールの価格はいくらですか？",
            "answer": "アシイボールは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジンラテとシナモンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "オリジンラテとシナモンラテはそれぞれ6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーフラワーとグレープフルーツケリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーフラワーとグレープフルーツケリーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルキャロットとレッドベリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アップルキャロットとレッドベリーは同じ価格の7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベユスムージーとマンゴースムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベユスムージーとマンゴースムージーも7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆の説明は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、コーヒー豆の説明は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ Aとアメリカーノ Bの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ Aとアメリカーノ Bはそれぞれ5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューデカフェの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューデカフェは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラビーンラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バターバーの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "バターバーは3種類で、バターバーオリジナルは4,000ウォン、バターバー黄チーズと薬菓は同じ価格の4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 673
    }
}